\documentclass[a4paper,12pt]{article}
\usepackage{ME_AQ_temp}
\usepackage{comment}
%% -------------------------------------- %%
%  - impostare il titolo della tesina in entrambe le righe 
% 
%% -------------------------------------- %%

\newcommand{\mycustomtitle}{Disc. preliminari all'esecuz. di Saxony}
% Definisci un titolo personalizzato
\newcommand{\setmytitle}[1]{\renewcommand{\mycustomtitle}{#1}}

% Definizione del titolo e dell'autore
\title{\fontsize{14}{17}\bfseries\uppercase{Discussioni preliminari all'esecuzione di Saxony}}
\author{Giulio Romano De Mattia}
\date{30/06/2024}

% Sovrascrivi le impostazioni di hyperref per l'indice
\hypersetup{
    linkcolor=black, % Imposta il colore dei link dell'indice a nero
}

\begin{document}

% Pagina 1: Titolo e riassunto
\maketitle
\thispagestyle{empty}

\begin{center}
    \vspace{1cm}
    \textbf{\fontsize{12}{15}\selectfont{Riassunto}}
\end{center}

Il presente lavoro rappresenta una fase preliminare dello studio e dell'esecuzione del brano "Saxony" 
di James Tenney, prevista per ottobre. L'obiettivo principale è esplorare le potenzialità offerte dalla 
tecnologia moderna per realizzare l'opera secondo l'intento originale del compositore, sfruttando sia 
feedback interni virtuali sia feedback esterni tra altoparlanti e microfoni. Particolare attenzione è 
stata dedicata alla costruzione di droni variabili nella loro forma spettrale e all'impiego di una dinamica
 con attacco "dal nulla". Questa analisi mira a fornire una comprensione approfondita degli aspetti formali
  e interpretativi dell'opera, nonché a sviluppare tecniche esecutive che integrano strumenti
   acustici ed elettroacustici. È importante sottolineare che questo lavoro è ancora in corso d'opera, 
   con ulteriori sviluppi attesi nei prossimi mesi fino all'esecuzione finale.


% Genera l'indice
\tableofcontents  

% Pagina 2: Introduzione e resto del testo
\newpage

\input{sections/all.tex}

% Aggiungi la bibliografia
\newpage % ---- Inizia una nuova pagina prima della bibliografia
\bibliographystyle{plain}
\bibliography{bibliography}

\end{document}
